點解住豪宅都仲要賣淫？

7000萬半山豪宅做淫網熱線中心 O記破賣淫集團拘10人

警方有組織罪案及三合會調查科（俗稱「O記」）採取「雷霆18」行動，共拘捕10人，揭發有犯罪集團設立「淫網」拉客兼招女，為香港不同色情場所刊登宣傳廣告，載有賣淫女子照片，並提供性情服務，集團甚至以市值高達7,000萬港元的半山豪宅作「call centre（熱線中心）」，又有集團會聘專人管理及維護網站。

昨午1時許，警方突擊搜查尖沙咀金巴利道一個商業單位，拘捕疑為集團主腦的姓陳（46歲）男子及姓蘇（46歲）女子，同時在紅磡崇平街一商業大廈拘捕一名疑為骨幹成員的姓盧（44歲）男子。行動中，檢走多部電腦、伺服器、屏幕、路由器、多部手機、多本數簿及色情雜誌等證物。警方相信該集團營運超過一年，不排除有黑社會背景，兩名主腦負責租用單位、招攬賣淫女子及管理網頁，另一人則為電腦技術員，負責管理及維護網頁。3人同涉嫌依靠他人賣淫的收入為生被扣查。

另外，「O記」亦於半山地利根德里10A騰皇居，搗破一個利用豪宅作「call centre（熱線中心）」的高級賣淫集團，榜高由高質素外籍女子提供「伴遊」服務，行動中在該豪宅及港島的酒店拘捕7名女子（22至72歲），包括一名女子（60餘歲）主腦、3名分別來自委內瑞及俄羅斯的妓女。警方相信該集團運作逾一年，另操控來自東歐及南美洲其他國家的性工作者，警方於涉案單位內搜獲超過1,000萬港元的現金、股票及車輛。

據了解，該網站主要做遊客生意，有24小時熱線，聲稱可安排西方或亞洲應召女郎，提供「伴遊」及「Adult massage（成人按摩）」服務，當中包括「happy ending massage」、「intra connected body massage」等，又指應召女郎均為學生、模特兒等高質女子，強調有關服務在港「合法」，每次收費6,000至7,000港元，視乎時間長短而定。

該集團同時透過多個色情網站「招女」，再為她們登廣告拉客賣淫，亦有數十個色情場所向他們繳付「月費」，替其於網頁登廣告做宣傳。

至於被用作「熱線中心」的半山豪宅由主腦持有，面積1500至2000呎，估計市值達7,000萬港元，據悉主腦與胞姊、胞姊丈夫和兩名傭工在上址同住，警方相信兩姊妹涉案，兩名傭工疑有份參與。

因果調轉左
因為賣淫，所以先住豪宅

警方於涉案單位內搜獲車輛。

為藝術犧牲

所以話咩年紀嘅女性都有佢個價值
70路

為興趣,有得扑野仲有錢收

70歲？

甚麼角色？

最緊要係本客戶名冊

誠仔肚餓都要食外賣架

正所謂本性難移

唔賣淫點住豪宅

mama san

其實點解係犯法？

自己一樓一唔犯法，開妓院靠妓女維生就犯法

學生

3名分別來自委內瑞及俄羅斯的妓女

違反旅遊簽證規定，非法工作

活到老學再老

主腦果班人

冇牙簫

委內瑞拉

無牙70路妹落碌柒度

點解李嘉誠仲要揸住長和

豪宅靠賣淫得黎，唔繼續點再買